林鄭監誓企正中唔啱規矩 內地官員宣誓總理站旁邊

特區政府要求公務員宣誓或簽署聲明擁護《基本法》，昨日全體副局長和政治助理，就在政府總部舉行宣誓儀式，由特首林鄭月娥監誓。據政府發出的圖片，林鄭企在正中位置，背後是國旗與區旗，而各副局長和政治助理面向着她，讀出誓詞。

有熟識內地官方儀式的人士見到這幀圖片，再跟早前國務院總理李克強在一次宣誓儀式中為官員監誓的圖片作一比較，發現有一處地方顯著不同。這位人士指出，總理李克強在儀式中站在側面，各官員不是面向他，而是對着國徽和國旗宣誓。這樣站立合乎規矩和原則，因李克強是擔任監誓角色，各官員乃向着象徵國家的國徽和國旗讀出誓詞，故他站在旁邊。

依此規定，特首林鄭站在正中位，各副局長和政治助理向着她宣誓，就唔啱規矩，令人有官員向她宣誓效忠的錯覺。

Kelly聽到這位人士咁講，再將兩張相反覆睇幾次，更覺得他所言合理，可能政府無乜人熟識內地這類官方儀式規矩，至出現疑似「企錯位」情況。

明日就會輪到常任秘書長及部門首長宣誓，公務員事務局亦會在短期內公布，要求現職公務員簽署聲明的具體安排。

一國兩制嘛

所以話林鄭真係黃絲黎！

蠢閪真係蠢閪

你個名

林鄭月娥咁無家教!!! 無大無細!!!

有專家指林鄭做法或涉及顛覆國家，足以構成違反港區國安法。

月娥同志接習近平棒，指日可待

林鄭覺得自己係聖上正室

之前同聖上一齊平排前進

鞋都唔識擦 以為自己真係回勇
大公文匯東方星島都唔睇你臺戲喇臭西

點解係錯覺...我覺得呢個係事實黎喎

崔世安都企後排

班副焗腸諗住可以安心宣誓入黨
點知俾柒婆跣咗一鑊，係宣誓幫佢奶西

林鄭個身位仲前過兩個副總理，韓正同劉鶴，完全係皇后級待遇

證明月娥有稱帝之心

成個畫面只有一個皇，就係林鄭

無規無矩

你條仆街又想貼gif

中共最怕下面班人權力自我膨脹

自立為帝

唔係777企錯位
係誓詞寫錯咗
佢一直都想啲人效忠佢本人㗎啦
咩效忠政權效忠人民都係假
佢一但落返嚟仲慘過689
689都只係一個日日睇蘋果頭版嘅廢老
777肯定慘100倍

行得快過你腦細

777 仲要唔係根正苗紅
曾蔭權已經成個人板

係香港，林鄭大過國同黨啦

林鄭真係好霸道
俾人縱壞哂

對住柒婆而唔係對國旗宣誓，要所有人效忠於佢，呢鑊擺明係想稱帝

Carrie地頭嘛,習近平嚟到都要幫佢奶

中國地方官黎講 係咪鄭月娥做到最大

咁依次宣誓算唔算？

港獨中堅份子林鄭月娥

唔知北京敢唔敢出聲譴責林鄭

唔怪得早前支那製造單野係要發大黎做
原來得罪左聖上

畜生，國安快d拉隻777

話唔定林鄭同習真係有路

拉得？

國案法根本最後就捉返佢自己

你又提醒我啦

癡撚線，當正自己係皇帝

個D咩反社會, 乜撚都唔係
佢係傻

777行緊一盤更大嘅棋

林鄭領導中國

有冇比較圖

呢條賤婦真係痴L線

以為自己真係好打得嘛
畀人講兩女就信嘅傻女，幾廿歲人仲咁天真
把口讚兩句就命都畀埋人

Heil, mein fuhrer

就咁睇張相柒婆先係国家主席

佢果刻應該每一步都高潮緊

含淚斬馬稷

香港政府效忠777
遲下睇黎要開返個禮部專門負責呢d登基大典啦

依班官連小小政治智慧都無
唔意外

咁多人向777宣誓，777一定high到

林鄭準備取代習近平做國家主席

唔係無智慧
係佢真係享受依個權力
上年成班反我
依家要成班官向佢宣誓
反正佢真係無野好輸

腳仔都軟埋

佢以為自己母儀天下

林鄭連地鐵都唔識入閘，俾錢乞兒都唔知價

要佢監誓學規矩? 笑死人咩

之前香港故宮博物無規無矩自把自為
已經完全示範左俾人睇啦

777 : 冇問題, 強強只伙3監誓, 我係監國

好似得佢要掛住塊狗牌

傳說大陸官場嘈緊，因咩中國省市肺炎爆就向地方官問責
香港爆得最勁，個官咩事都無

佢好似豬閪咁蠢，明明共匪每個動作都係要削佢權，佢仲笑騎騎咁不斷迎合。連養寇自重都唔識，政府知識為零仲以自己嘅無知而自豪，無論佢幾慘都應有此報

係享受呢啲表面權力帶來嘅快感而事實上自己嘅權力不斷漏走都唔知
實際上，中共每步棋都係不斷削佢權。如果佢真係咁注重權力，應該極力阻止国安法，將香港嘅執法權完全掌握喺自己手先係。
但呢啲閪女人又蠢又自負仲要以「唔識政治」為榮。得罪哂各方面，又配合共匪乖乖咁將自己權力交出去，呢啲人失去利用價值後下場一定好慘

造反啦

此圖明顯睇出林鄭要反中

習總係咪指撚住阿奠女士

上面d人咁蠢
咁都睇唔出林鄭

真係好似小熊維尼隻豬佢係唔係專登？

之前上去中國其他省啲官都話佢四圍去唔同當地啲官協調，成日要冇預備之下焗住派同一級官員陪佢

林鄭帶領習大

689 有幾慘？
依家收收埋埋去cap 水不知幾爽
係無搵咁多姐

啲批評林鄭既報紙on9
邊個唔知香港人只信林鄭不信習總或者中共
要宣誓緊係向林鄭而非中共啦
一向林鄭響香港人眼中高地位過習總好多

真係狗嚟

佢個頭耷耷個樣

每次柒婆奶嘢之後都會揾香港人出氣

果然好打得，林鄭總書記

連政治局常委都要行後面
你算老幾呀林奠

香港變成行皇制

擺明突登企中間啦

乜唔係宣誓效忠林咩？

佢一個人玩到成班高層俾美帝制裁連聲都唔敢出就知係禾地月娥姐揸莊

奠月我大帝？

港獨之母
理由：任由武肺玩到第四波，藍屍商冇收入血流成河

官到無求膽自大嘛

唔企中間 唔通學強仔靠邊站

掋你做呀二啦

劉鶴睥撚住林鄭

又係果個問題

點解冇啲熟內地官場嘅人提佢嘅

舉報熱線電話幾號？

條友真係唔識架喎

其實777先係真皇帝
如果唔係點解搞成咁仲可以串柒柒無後果
人工仲要高過刁帝咁多

佢已經肉隨針板上搞到班內地官員被美國制裁

大既唔怕細既出咩聲？